退休想搵間有花園既屋...

老豆長期係外國做生意
佢打算過幾年就退休番香港同想全家住好D
目標要搵間屋有個大花園養幾隻狗同種下花
但同時屋企有人唔識揸車, 唔可以住太偏僻
1500萬以內筆直
唔住元朗錦田鄉黑地區
有冇咩推介
利申: 好驚樓爆 因為我要供樓 但係香港是吾家 唔會移民

西貢村屋應該有

如果你唔介意離島都係好選擇

粉嶺？

呢個budget都係大路邊有小巴到村屋
成家人住，但又買唔到全幢，有啲難搞

村屋嘅話大埔林村 汀角 大埔公路
西貢沿路
不過搵到個盤啱心水都記得check返個花園係咪入契
有朋友同隔離屋嘈 跟住畀人搞 最後發現個花園原來係公家地 之後佢屋企個花園就畀政府攞鐡絲網圍咗

喺元朗加州青山公路嗰頭都有好多屋苑式洋房有花園
但就唔係呢口價了

比華利山

夠哂平

原來比華利山係平野

哇 多謝你提醒

Sosad 比多一兩百萬既錢唔係話無既
但係唔捨得姐
之前見過康樂園都有千五萬有埋花園 幾吸引
但我老母真係好膠煩 嫌三嫌四咁

有冇大概名/link可以睇下
唔該晒巴打

如果以呎價計比華利山係平....

元朗山區尺價都過佢 用黎包2奶岩哂 夠偏

同何君x做鄰居囉

淺水灣

有700呎天台
行到去港鐵

又有車位

2019年900呎

成交在$1200萬

有天台車位

現在可能9百有我

嗰一段青山公路算唔算鄉黑？
錦綉花園最細848呎洋房應該喺10M 內有貨
錦綉花園入口兩側都有類似屋苑，但唔清楚係分層單位定獨立屋

睇下錦綉、加州、康樂園呢啲屋苑
好似錦綉咁樣，兩層高叮噹屋連花園車可入屋
有噻吐巴士出去，屋苑有超市
Budget 又岩

揸車：
漣山（青山公路—近黃金海岸）
比華利山（大埔）
帝欣苑／大埔花園特色戶（大埔）
西貢／大埔村屋

唔揸車：
愉景灣

鄉就全部都係鄉
壆圍竹園牛潭尾朗廈全部都係圍頭佬
除左最大嘅錦繡加洲
悅富，加多利，伊甸，葡萄園，碧豪
全部都屋苑式有管理大路邊，有小巴巴士去元朗上水錦上路，轉西鐵出荃灣都係半個鐘，就算無揸車都唔死得人
鄉黑就唔怕，不過個價就同巴打差30%到

我女友媽三年前放左長洲山頂道間 house，有前後花園，兩層半，around 1800尺，最後 550 萬放比對 gay couples。

長洲
講真中環金鐘返工真係唔差

我有時要係上水d村出site

多謝分享
頭先個地產打來介紹哥爾夫嶺
1500萬 覆式花園豪裝
另外就話元朗爾聯 講到天上有地下無咁
第二時會有車站 sell hk會係果度起商場

25m起woh

1500萬買到屯門全橦村屋

下，倚巒同錦上路差唔遠點會又有站
隔離西鐵路應該都好嘈睇你慣唔懶
aa講嘅信2成

佢既所謂豪裝真係要睇過先知，豪裝唔一定係靚，可以係好娘既土豪味。

Wetland幾抵下

錦上路有個新盆 royal gem 都好似唔錯，除左有花園泳池同車庫之外仲有 lift。

不過帝欣苑同大埔花園都算幾近太和站

長洲15000海景獨立屋

冇錯，我中環間公司唔少同事都係住長洲坪洲愉景灣，落船沿住 ifc d 行人天橋行十分鐘就返到公司，放工預返船期行去碼頭就即上船。

原來你幾無知

大埔啦 天鑽d地花

康樂園千五萬買得到? 有啲伏喎

請善用起底功能

又小弟又小妹

我又唔係收你兵 你理得我男定女
借個acc比人出post姐

Royal級既屋
個樣似好貴

得極少量單位有所謂花園

村屋地下個層，有圍住既咪可以種下野燒野食咁

泳池董事屋使唔使3千

大埔
西貢
馬灣

算撚蚊喇
15M去台灣唔止大花園

都唔知係唔係套丁嘅屋，唔想俾錢班鄉黑

呢個budget 錦繡、加州啱晒
有會所有超市有花園可泊車
唔覺有鄉黑問題
6am-12am有shuttle可以出元朗、上水
返工放工時間有shuttle往來中環都只係7個字

利申：唔係aa，但住咗呢2個屋苑好多年

我會建議唔好返香港

天台花園肯唔肯

1500 仲有找tim

我可以話你知元朗錦田呢啲好多都係
份契好多都唔清唔楚

西貢村屋

買地 自己想點搞就點搞😂

想有花園，退去馬來西亞啦

好多都係套丁得番黎

每日望吓天鵝又一日

係，以前想搬去錦上路，都唔知前面條路係咪自己，一陣封咗都唔知點入屋，不了

今日去左睇歌賦嶺 樓底真係好高
但上網見到人講個盤好伏

將軍澳 Monterey 同馬鞍山 泓碧都有獨立洋房
around 6000萬，一手

你可以去睇下

住緊元朗村屋 屋苑式管理
三層2100呎加400多呎花園 依家應該1300樓下
有d過千呎大花園就1500萬up
隔離屋果到2000幾呎花園超羡慕
幾年前買落都差300萬
至於鄉黑問題又唔係好覺
可能我果邊好d
買村屋地契好緊要 好彩我屋企地契夠清晰

一黎地契二黎就算間屋入到車都要睇清楚外面條路係邊個
除非你一出門口就係馬路

無錯，我一出門口就馬畋2

去到二千呎花園冇園丁打理又係死。

泊架車都無左幾百呎
2000呎唔係好大既姐

屋外條路有燈柱多數都係公家。

但話細唔細，冇人打理其實都幾頭痕。

個條路夜晚揸好似麻麻，最好都係錦繡，加洲夠哂方便不過就有d 舊，可以睇埋牛潭尾個頭
住屋苑就唔係好覺鄉黑 村屋就唔知

識幾個有花園嘅high左一年半載最後都係搵人倒水泥鋪平佢

康樂園其實冇車應該好唔方便

想清靜就住加州
想熱鬧就錦鏽
不過錦鏽感覺相對又逼又雜
1500萬唔係豪裝應該埋到單
講返交通
村巴黎講 錦繡係加州3-4倍左右